<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt-BR"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.4.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed/by_tag/ms.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="pt-BR" /><updated>2025-08-19T18:03:45-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed/by_tag/ms.xml</id><title type="html">LAWFARE</title><subtitle>### 🧩 **Nossa Abordagem Investigativa**
Realizamos uma análise sistemática de eventos e factos públicos. O nosso conteúdo é compilado a partir de centenas de fontes de domínio público, incluindo matérias jornalísticas, relatórios oficiais e documentos.
O nosso principal objetivo é sintetizar estas informações dispersas para oferecer uma visão consolidada e analítica dos temas, sem introduzir elementos especulativos ou não verificáveis.
### 📜 **Fontes e Princípios de Curadoria**
O conteúdo deste portal limita-se à agregação e organização de dados preexistentes. As nossas fontes incluem: - Reportagens de fontes credíveis; - Decisões judiciais; - Relatórios de órgãos como o Supremo Tribunal Federal (STF), o Tribunal de Contas da União (TCU) e o Ministério Público Federal (MPF); - Análises académicas e internacionais.
Não se trata da produção de novas evidências. O nosso trabalho é uma curadoria imparcial, focada em facilitar o entendimento de padrões sistémicos relacionados com a corrupção, o sistema judiciário e as interferências políticas.
</subtitle><author><name>LAWFARE</name><email>johndoe@example.com</email></author><entry><title type="html">Esquema de corrupção envolvendo venda de decisões judiciais por desembargadores, com intermediação de advogados e filhos dos magistrados.</title><link href="http://localhost:4000/justica/venda-de-decisoes-no-tj-ms/" rel="alternate" type="text/html" title="Esquema de corrupção envolvendo venda de decisões judiciais por desembargadores, com intermediação de advogados e filhos dos magistrados." /><published>2025-01-01T00:00:00-03:00</published><updated>2025-08-19T17:59:48-03:00</updated><id>http://localhost:4000/justica/venda-de-decisoes-no-tj-ms</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/justica/venda-de-decisoes-no-tj-ms/"><![CDATA[<h2 id="detalhes">Detalhes</h2>
<ul>
  <li><strong>Estado</strong>: MS</li>
  <li><strong>Ano</strong>: 2025</li>
  <li><strong>Envolvidos</strong>:
    <ul>
      <li>D- e- s- e- m- b- a- r- g- a- d- o- r- e- s-  - A- l- e- x- a- n- d- r- e-  - A- g- u- i- a- r-  - B- a- s- t- o- s- ,-  - M- a- r- c- o- s-  - J- o- s- é-  - d- e-  - B- r- i- t- o-  - R- o- d- r- i- g- u- e- s- ,-  - S- i- d- e- n- i-  - S- o- n- c- i- n- i-  - P- i- m- e- n- t- e- l- ,-  - V- l- a- d- i- m- i- r-  - A- b- r- e- u-  - d- a-  - S- i- l- v- a- ,-  - S- e- r- g- i- o-  - F- e- r- n- a- n- d- e- s-  - M- a- r- t- i- n- s- ,-  - J- u- l- i- o-  - R- o- b- e- r- t- o-  - S- i- q- u- e- i- r- a-  - C- a- r- d- o- s- o-  - (- a- p- o- s- e- n- t- a- d- o- )- ,-  - D- i- v- o- n- c- i- r-  - S- c- h- r- e- i- n- e- r-  - M- a- r- a- n-  - (- a- p- o- s- e- n- t- a- d- o- )- ,-  - a- d- v- o- g- a- d- o-  - F- e- l- i- x-  - J- a- y- m- e-  - d- a-  - C- u- n- h- a- ,-  - c- o- n- s- e- l- h- e- i- r- o-  - O- s- m- a- r-  - D- o- m- i- n- g- u- e- s-  - J- e- r- o- n- y- m- o- .</li>
    </ul>
  </li>
  <li><strong>Consequências</strong>:
    <ul>
      <li>A- f- a- s- t- a- m- e- n- t- o-  - d- e-  - d- e- s- e- m- b- a- r- g- a- d- o- r- e- s-  - p- e- l- o-  - S- T- F- ,-  - i- n- q- u- é- r- i- t- o-  - e- n- v- i- a- d- o-  - à-  - P- G- R-  - p- a- r- a-  - a- ç- ã- o-  - p- e- n- a- l- ,-  - r- e- d- i- s- t- r- i- b- u- i- ç- ã- o-  - d- e-  - p- r- o- c- e- s- s- o- s- ,-  - b- u- s- c- a-  - e-  - a- p- r- e- e- n- s- ã- o-  - d- e-  - R- $-  - 3-  - m- i- l- h- õ- e- s-  - e- m-  - e- s- p- é- c- i- e- .</li>
    </ul>
  </li>
</ul>

<h2 id="analise-por-ia">Analise por IA</h2>
<ul>
  <li><a href="https://www.perplexity.ai/search?q=Venda%20de%20Decis%C3%B5es%20no%20TJ-MS%20Esquema%20de%20corrup%C3%A7%C3%A3o%20envolvendo%20venda%20de%20decis%C3%B5es%20judiciais%20por%20desembargadores%2C%20com%20intermedia%C3%A7%C3%A3o%20de%20advogados%20e%20filhos%20dos%20magistrados.%20MS">🤖 Investigar com IA</a></li>
</ul>

<h2 id="links-relacionados">Links Relacionados</h2>
<ul>
  <li><a href="https://www.google.com/search?q=Venda%20de%20Decis%C3%B5es%20no%20TJ-MS%20Esquema%20de%20corrup%C3%A7%C3%A3o%20envolvendo%20venda%20de%20decis%C3%B5es%20judiciais%20por%20desembargadores%2C%20com%20intermedia%C3%A7%C3%A3o%20de%20advogados%20e%20filhos%20dos%20magistrados.%20MS">🌐🔍 Busca no Google para o título e descrição</a></li>
  <li><a href="https://pt.wikipedia.org/w/index.php?search=Venda%20de%20Decis%C3%B5es%20no%20TJ-MS%20Esquema%20de%20corrup%C3%A7%C3%A3o%20envolvendo%20venda%20de%20decis%C3%B5es%20judiciais%20por%20desembargadores%2C%20com%20intermedia%C3%A7%C3%A3o%20de%20advogados%20e%20filhos%20dos%20magistrados.%20MS">📖🔍 Busca na Wikipedia para o título e descrição</a></li>
</ul>]]></content><author><name>LAWFARE</name><email>johndoe@example.com</email></author><category term="justica" /><category term="judiciario" /><category term="ms" /><summary type="html"><![CDATA[Esquema de corrupção envolvendo venda de decisões judiciais por desembargadores✧ com intermediação de advogados e filhos dos magistrados.Desembargadores Alexandre Aguiar Bastos✧ Marcos José de Brito Rodrigues✧ Sideni Soncini Pimentel✧ Vladimir Abreu da Silva✧ Sergio Fernandes Martins✧ Julio Roberto Siqueira Cardoso (aposentado)✧ Divoncir Schreiner Maran (aposentado)✧ advogado Felix Jayme da Cunha✧ conselheiro Osmar Domingues Jeronymo.]]></summary></entry></feed>